全面封關呢???????!!!!!!!!?????

而家個個去晒講政府個強制檢疫有幾廢
但係無人提要全面封關啦

封關最佳時機已經過左好耐好耐了